請問邊度有iphone 11 pro max or 11 pro 現貨買？

iPhone 11 Pro (256 GB綠色或黑色) 及 iPhone 11 zpro Max (256 GB 綠色) 那裏有現貨買？多謝手足

周圍都有啦

多謝手足，我傻仔左

請問呢版點禁出黎？

rock in